[PS4]二手遊戲買賣區22 明買明賣 請標明價錢

[PS4]二手遊戲買賣區 明買明賣 請標明價錢

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢, THX!

Sample

收

人中之龍 中文版------$100

放

人中之龍 日文版------$100

地點
聯絡方式

窮人/窮學生收GAME係呢到係無優惠嫁

買賣雙方 首先
約左人要改一定要出聲
唔改當無變, 好基本禮貌
約左你唔出現, 玩潛水, 死硬
買家都唔係完全零責任去保護自己
出發, 或 當日, 最好都做多一兩步, 打多個電話, 問多一兩句
唔覆真係要小心
不過, 做好自己本份, 上番講 巴打一定支持你

template
會員名 (會員編號 )
事源:
連結:
電話/Email(Optional):

上一個post 1001 果位巴打
下次自動波開post 好嗎?

有另一位巴打已開post
勿再回

??